收美國佬錢搞亂香港！！！！！

點解個個廢中都講呢句

你試下叫中國俾錢叫唔叫到100萬人出黎

成班唔撚用腦既

班友平時收開中共錢 以為人地都係咁

跟住佢同啲仔女移民哂去美國